成條街啲中學生都喺講普通話

如題，情況好嚴重
連班香港嘅學生都遷就啲新移民，
一齊講普通話

唔敢想像再過多幾年會點

會點姐 咪收皮囉香港

我學校直頭有人投訴唔普教中
仲話普通話教會考好啲
聽唔撚明點撚樣考好啲
要人就你唔撚返大陸？

你媽的傻逼狗 操你媽逼

其實著住校服果班因咩事會講普通話？
學校需要？ 因為同學唔識廣東話？ 自己唔識廣東話？？
佢地講得超流利

係呀
過多十年，廿年，佢地結婚生仔，用普通話母語教細路
廣東語母語比例會顯著下趺架啦

大陸人黎咖，佢地係全級大陸人咁收生，全級都係

唔係呱！！
我剩係識過一個中學生，同佢傾電話時聽到佢同人講普通話，我問佢點解要講，佢話同班同佢最fd既都係講普通話，所以要就佢地

二三十年後咪完全比中國同化囉，幾千年都咁work

陰道式滅族

今日我喺見到咁樣樣
我知有啲學校淨喺收蝗

啲學生就喺咁慢慢同化

上次去上水

公屋

全家都講，老豆都講北方普通話

香港市指日可待

日日都俾人換緊血 玩撚完

而家小學就教緊寫殘體字 痴線
以前我讀小學規定一定要寫正體字

住港島未聽過

仆街 我係街成日都聽到中學生講普通話 仲要係北佬腔 ，但見親都係男學生講 冇女學生講？ 咁即係代表咩

因為雙非高峰果代開始升中

入嚟新界一轉

港島東仲未淪陷

平時行過屋村d街場（不論籃球定足球場）大部份嘅候生仔都講普通話